## Cara Install Aplikasi

Berikut adalah cara installasi dan penggunaan aplikasi ini.

-   Lakukan clone pada aplikasi ini.
-   Buka folder, lalu lakukan 'composer install'.
-   cp .env.example .env.
-   php artisan key:generate.
-   php artisan migrate (Jangan lupa set up database).
-   php artisan db:seed.
-   Jalankan aplikasi dengan menggunakan 'php artisan serve'.
-   ok saya coba edit-edit
-   hatur nuhun nya
- salam dari superboy